【放鬆一下】連登第一盤圍棋車輪戰

近車香港發生嘅事令人好壓抑，本人少少地上過七次街、日日mon住新聞，好佩服啲日日發夢嘅勇武

但係希望入到黎嘅各位放鬆一下，所以不如一齊黎場圍棋車輪戰啦識唔識玩都可以一齊參加

規則如下：
1.圍棋規則（19×19，貼7.5目）
2.本人一手、最早作有效回覆嘅一手，如此類推⋯⋯

例如：
我：q16
#2: lm
#3: q20
#4: d16
#5: d4
咁最早有效回覆就係d16 然後就到我落子

捉得幾多得幾多

比個棋盤大家睇吓

利申：實力8k左右，志在一齊玩吓

Sorry 真係無心機玩
大家岩岩先博完命
今晚應該又訓唔到了

我先，q16。仲有，請大家不推文回覆

R3

食個宵夜早啲訓

d16

E3

c4

D5

利申一段

c5